攬炒取得階段性勝利，各位手足仍須努力

“除顧問的評估外，報告內更下調2019年香港經濟增長預測至-1.3%。這不僅是港府今年第二度下調預測數據，也是繼2009年之後、近十年首度重現經濟負成長的預期。

其實在今年2月前後，港府原先預測、全年經濟成長約可達到2至3%。但歷經數月的風暴未平歇，如今不只官方悲觀，連跨國金融企業摩根士丹利與渣打銀行，都認為香港的經濟和國內生產總值（GDP）會呈現負成長狀態。”

而且，和你飛、揸春裝，雖撤得狼狽，但有用：

“根據報導指出，除了服務業和商家，層出不窮的抗爭活動也讓旅遊業和機場航空業面臨龐大壓力。其中作為重要區域重要樞紐的香港機場，更關係著近80萬人的生計。

香港機管局統計顯示，倘若機場被迫癱瘓停擺一天，會導致客運量損失20.6萬人次，空運貨值損失101億6千萬港幣（約新台幣396億元），機場盈利減少2285萬港幣（約新台幣8904萬元），這意謂著當時8月9日至13日長達5天「佔領機場」的抗爭，讓香港航空業與機場損失慘重。”

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命